[皇] 馬拉加 vs 皇家馬德里 II

樓豬不祥人

做咩唔 [皇皇皇皇皇皇]

班疤巴

話想馬拉加完場前入一球波戰情更好睇個個係疤？

查實Pepe去咗邊 冇咗正選踢定賣走咗
利申少睇皇

賓斯馬 泥妖仆街死

賓周想點

傷

賓周根本就打少個
換達仔得嗎
賓周今日灰箭到

賓周食屎啦

3隻都係疤

賓周係真心廢

賓周好撚廢

賓周越撚夠位未

疤區而家先200幾

係狗，死疤狗

前後各打少一個

斷肋骨丫嘛

上次美斯絕殺即時高潮鳩叫

垃圾皇打少兩個

不如半場就完啦好嗎？

疤狗應該學識個字 打一次就夠

完場睇下點樣可以投訴先

有邊場唔係

明明對面都唔係踢得好
係賓周瘋狂斷纜搞到而家仲係1-0

成班都係

水深火熱

有味 呢球輸罰波

論解圍,賓周勁過擔
論進攻(幫對手),2個不相伯仲,不過擔致命D

原來係個條撚樣

疤狗勿入

方柏翹都ok啦

好似下季去意甲

旁述又打飛機

Really

屌 旁述唔係應該盡量持平架咩講波果陣

仲有個區字

完啦好嗎

復出咗，入咗大名單
馬卡報話佢唔續約，去強國米蘭

強烈要求半場換入Morata + Nacho

屌旁述全部都係疤，咩馬拉加入多球就好睇

半場換走件廢賓好嗎

[皇皇皇皇皇皇]就變咗狗吠

疤輸緊幾多

下次打埋
費時又抽秤

拎西甲教練,摩連奴同卡比路之間其實仲有個蘇斯達,講波佬係咪無做夠功課

其實真係唔介意疤狗講波, 大大方方認左佢咪算

拉膠開始想撩鳩辛度

十五分鐘俾人壓住黎砌，你班大帝其實係咪唔知呢場唔輸得

交換位打可能會有意想不到嘅效果

皇馬入波就係馬拉加一時大意

仲有45分鐘

之前我投訴過丘健威依隻疤狗，cable覆我會檢討

其實馬拉加咁博做咩，完全係損人不利己....

咪就係降班嘅效果

又到皇馬對面隊最強十分鐘

之前咪係

拖舟黑哂面

雞胸宵夜

好想投訴旁述

屌佢老母臭西

疤真係賤啲

把口哀怨咁款

0:1 & 0:1

認唔認都冇所謂既 理撚得佢

今場根本打唔到陣地戰
運動戰又下下比賓周斷
睇到躁

好彩睇緊英文台

好撚西場波

下半場兩邊都反杯

到底點先肯換達子同拿大哥

轉頭3:1 & 3:1

屌你viutv 個廣告 嚇鳩死

佩狗迫佢出啲廢人，雞胸咗又冇得撈，好難唔黑面

評述果然夠鳩

都係嗰句
下半場頭10分鐘唔知波我抽2位手足含

換達仔啦

乜撚野鬼廣告 差唔多3點播咁仆街

點認 唔通未開波就事先聲明話我係疤咩
同埋你地口講唔介意 跟住喺度屌屌屌

Same

same

話放水果D唔該仆街死,馬拉加禁撚住黎踢

你有愛滋

嚇到我標屎

唔敢睇

人又係佢出，可以賴邊個

結衣又呃撚含

死講波佬讚賓周馬就知佢係咩人

好撚恐怖

唔知波

得罪講句 入唔到第2球真係死硬 有擔泥既皇馬點會唔洗失波

下半場頭10分鐘賓周入波 我幫曬在坐咁多位含

唉。換人啦唉

半場就第二個post

賓周爭頂冇一下落力
次撚次都輸
仆街啦你 快D代James去曼啦

主席

講牙朗入波死晒老豆咁款，馬拉加拎波把聲即刻高八度

有少少delay,好在睇左reply先

屌佢老母

好彩見到有隻鬼就去左放水

打袓記應該會睇到仲燥

其實出賓周明顯佩狗柯打

又無嚇撚死既 但好陰森

係喎我屌佢老母嚇撚死 打去廣管局投訴認真

睇劇本啦
60 辛仔
70 機師
90 高仔

我屌你老母
賓周馬咪撚出嚟搞事啦
最後一場呢條垃圾都有得出
斷撚哂啲波 走埋啲on9位
夠薑下半場即刻入返球

屌佢老母 好彩撳緊電話 淨係聽到聲

差d向謝隊長致敬

好在我delay 見到你一講即刻轉去睇msi

主席點忍到賓周架

投訴有用 猁榮基同大鳩瑜就收咗皮啦

睇c7爆發

嚇撚到我即刻熄電視

咩廣告
一完半場就mute左無睇

實入到
3:1追返不求囉

主席點解忍到賓周成季，仲要場場睇佢點7

達仔

個廣告擺明係班現在台疤狗插入黎嚇我地皇馬fans

比馬拉加禁住踢

一齊去

真係好撚ON9，場場10打11咁既款，都廢撚事計個泥妖

棋靈王點睇下半場

我皇啪啪啪
我皇啪啪啪

係 本身入廚房整麵都要等陣先

九人應戰 唔失球算係咁

咩廣告

渣ga

半場黃金十分鐘MVP 擔泥佬

緊張到抖唔到氣

仲有半場

鬼劇集掛

On9廣告 我即刻轉台

平安鐘都禁爆幾個

佩狗有腦就唔叫佩狗啦
賓周佩狗親自簽，又話佢朗拿度同拖丹合體
講埋，Bale佩狗用成1.2億簽，所以之前咪迫佢上國家打比

㩒多半場平安鐘

本身禁緊電話
一抬頭就見到吊頸女鬼 屌

瀨左屎未

見到啲留言好彩去不糖水飲

同意

飲屎啦

仆街viutv個評述一係講巴塞，一係就叫馬拉加入波
Btw賓施馬玩撚完未呀屌你

真心嚇一嚇 屌柒佢

好明顯係佩狗唔識波啦，見佢光頭好意頭啫
Btw viutv我屌你個廣告好撚恐怖呀

我都想知 冇留意到

我睇返now波台 又冇事

對面隻疤狗有啲畫面好撚似哥狗
好撚唔開胃

好彩呢隊已經唔係歐聯8強果隊馬拉加
否則輸緊3球都似

係咁話馬拉加快啲入波

你班友笑撚死熄電視

學界級防守既右閘 唔識控波同犯罪記錄厚過黃頁既前鋒

可以係皇馬踢正選

後生果個好D ，果個阿叔好撚明顯係疤狗

真驚

有拿祖唔用 用炸彈

仆街皇馬進攻緊，彈句：哇如果馬拉加入列球呀，咁就仲刺激啦。

個班誇左小小

可能佩狗想出擔泥表演下，驚冇水魚買

唔係話對面放水
但30幾分鐘球波唔明點解會溜比牙朗

現在台係開波前又講返前兩場拿大果球快開罰球
笑撚死 仲要好似係同一個人黎

咁就好睇啦

係同一個

仲嬲緊

一次都算
起碼講左34567次
真係屌佢老母收皮啦

小花咪又試過咁做，啲人話佢好叻架

好撚唔中立

真心，如果歐聯決賽卡華積出唔到，光頭佬死去出丹尼路既話，一定仆街死！

頒埋個冠軍俾巴塞就仲好睇喇

Who?

香港評述真係好撚低質 聽英文好過

謝德謙都係狗

天天吃水果 全家都是開心果

比佢出場咪更加無人想買

Btw對面開死球果個好勁 波速勁快

講下疤塞比返球12碼皇馬呀笨

現在台: 身為一支班霸球隊 八年先得一個聯賽冠軍
唔知佢D球迷點諗

全部疤狗斷腳仆街死啦

屌你講數據都可以講：睇得出馬拉加好肯去進攻架，睇下下半場入唔入到球啦。
喂屌你唔進攻真係守撚住自己半場咩

正常球員坐下後備都會諗下辦法改善，擔泥真係令計

疤狗串到

全家都是健康開心果

死疤狗顧掂自己先啦

嬴撚到先有資格爭下

Daddy教個時(得希古恩同佢爭)，
安76和Zidane都搵佢打長期正選，
真係一無是處邊會留咁耐

睇完呢句真係想打爆mon

原來so9炒單刀

屌佢viu班垃圾係咁話希望馬拉加入啦希望馬拉加阻到啦

就黎續約 唔好爆血管

我上去講都得啦 頭十分鐘未講完煲水新聞

睇英文好，人哋用數據分析，又請啲前球員上去分析
香港啲講波佬不了

唔續now台真係明智既抉擇

快d執撚埋佢唔該 還波於民

聽到啲評述咁撚樣
垃圾皇可唔可以爭氣

佢冇錯wb 垃圾皇俾人撳住嚟屌

你地今年乜都冇啊垃圾疤 反屋企睇決賽啦垃圾 仲有依3年皇馬贏左幾多個歐聯啊垃圾疤

當聽笑話

唔好咁開心 一陣10分鐘後話你知咩叫雞胸

係比人禁住屌 都唔就黎講到一分鐘輸一球咁掛

呃啖飯食je, 咁上心做乜
有人會敬重個幾條講波佬嫁咩
有料都唔洗係個度講波啦

皇馬加油

本身諗住睇俄佬台唔洗聽隻狗吠
點知連唔到

黑哨唔撚講

開波啦開波啦

寧願要西瓜恩，西瓜大賽冇表現，賓周踢隊降咗班嘅隊都係
當然最好用達仔啦

眼訓了

係咪呢隻疤狗？

轉左龍珠啦一早 聽蝗蟲打門好撚過

佢話賓施馬係世界級射手

而家講波佬咁仆街既
何輝 keyman 呢d 呢

HALA MADRID!!!!!!!!!!

同雲爺爺一樣輸到痴撚左線

開左波先播

西瓜其實係皇個陣咪又係差唔多

講撚完入多球刺激d未

痴鳩線

聽英文算

本身幾過癮 點知一cut就返去

下半場開波5分鐘好易出事

高汁嘅都有嘅 不過低汁嘅仲多
大鳩瑜日日係19樂視講英超

皇馬d球迷想鍊死佢，呢個真

屌垃圾NOW又叫人追番球

成隊得摩迪識用腦踢

泥妖

鍊死賓周泥妖都未輪到佢啦

擔泥d防守廢到

對面甩曬腳都撚到佢

擔泥仲搵緊個波

人甩佢又甩

性感荷官 陪你在線入波

佢係我睇咁耐波唯一一個防守會守到自己連個波都搵唔到

一定會鍊死你

2個講波佬係咪有上連登

認同

直頭想「鍊」死你地啦

屌你老母講夠未

皇馬輸多2球都冇影響

唉屌 仲要出自on99王
好難唔屌鳩佢
監躉場外場內都柒到仆街
佢竟然話留到皇馬咁耐係佢有質素

now個幾件仆街愈黎愈出面

賓周係唯一一個進攻會攻到自己連TAP IN都搵唔到個波

Now知道我地屌緊

acestream://dd077eeb69d2ec7db3bfcd3b72b0939348fc1442

睇緊呢個，好順

呀朗

之後 謝xx:你講呀

對面傳波仲多

viu tv

viutv嗰幾件仲撚勁

真係好撚ON9, 話緊你呀

g空

拉膠今場做乜

可能一邊講波一邊上lihkg

now咪即係viu

屌隊波愈踢愈柒

viu咪即係now

季尾都膠膠地

sor

上疤個邊個即討

viutv有mom我地皇狗post？

朗

跟得好貼

c7

屌你老母踢阿朗on9

快撚D屌7佢地

疤個即討得200幾

咁撚茅

屌你老母殺人咩

食屎狗

牙朗

屌你老母咁都唔吹
鞋面直踩

馬拉加咁撚搏 屌你老母

比牌啦

哇屌抬腳既

頂佢，咩料

仆街

屌你老母朝天腳

殺人咩馬拉雞

踢膝頭 molamola

朗朗

屌呀

屌

死全家你老味

仲要牌都無張

屌你老母

唔好傷呀

咁都無牌咩料

食屎狗

搏你老母

起到伸

呢個球證係上次聯賽對下體果個on9仔

掂到波唔代表唔駛牌架屌

我屌你老味有無咁仆街

牙朗傷

收皮啦曾狗

講真 以今場表演如果都拎到聯賽都係好好彩

冇牌

屌你老母咁樣鏟

我屌撚柒你老母呀

陰鳩我呀朗

人地邊個位都起到腳

好彩左成季啦

牙朗要爆了

咁都冇牌

馬拉狗

祝馬拉加三季內降班

球證死全家

場場絕殺點會唔好彩

屌你對面狼死到

個個都抽水

好撚茅

又踢死腳

對邊又陰鳩呀朗

咪整傷我朗 牌都冇有冇搞錯！

真係係咁針鳩住牙朗架喎

轉咗英文旁述 頂唔順係咁講巴塞

旁證你盲架 ?

米高做野啦

丙朗

馬加狗收左疤幾多錢

阿朗

皇咁既表現點打祖呀

馬拉雞

25仔

出腳狼撚到

陰濕招好撚肉酸

Isco咁急比

isco

佩狗唔係以為1-0唔洗過數呀屌你

Isco又爭少少

今日中場壓迫唔到人

馬拉狗都打得咁辛苦

擸下眼達仔好似熱緊身

拖上任之後有邊場唔係唔好彩
不過因為佢實在太好運,養成貪勝不知輸的習慣,對西維爾同疤,都係臨尾和住都仲想攻,結果輸反擊

牙朗爆撚死佢老母

再搵多球塞撚住個疤評口

屌那星佢把聲真係頂唔緊

歐聯2隊波嚟

比DYBALA撚狗咁撚

我屌你老母擔泥佬廢到

拖舟：相信擔泥同賓周

旁證仆街

泥妖躝未

2:0

搞掂

賓周

-6

如果無咩
70分鐘左右換左我朗啦
唔係遲早傷

Benzema!

0:2

ok賓周馬又入波

擔泥

B9

賓周又然

b9又屈遠射

我賓

咁都比佢入到

又要永續賓周

正氣又入

賓周攞尾彩

屌你老母咁又比賓周執返球

屌你老母啦馬拉加

賓周負碌足球

終於兩球

2；0

執雞

賓周又續命

咁都俾佢入到

對面個龍對親阿朗都上身

好

-6 football never die

收皮啦馬拉

唉屌，賓周又有得呃飯食

永續賓周

賓

賓周有波入

馬拉加咁撚嬲做咩

ho ball

5碼內係屬於ben9嘅

抵撚死啦馬拉加

早D換走牙朗,傷左就仆街

又-6保正選

執雞馬

抵啦

反賓黨有咩好講

好波不如好運

好波

我屌你個閪 又比賓周馬入到波

負碌足球

儲屌成功

拖舟興奮到

邊度有越

越你老母位,on9

kameni件nigga嬲到

光頭佬:決賽出賓周

馬拉狗個龍門點解黃咗

有你老母可能咩
擺明無越位啦

係咪可以換人

仲有可能越位
疤狗評波

廢到咁都可以有個波碌到佢腳下

痴撚線 正如佢犯極法都唔洗坐監一樣

投訴？

投訴過激

第一時間都係諗起依句嘢

投降越位

現在台 疤狗真係好on9

Karimmmmmmmm Benzemaaa

行開左去廁所就入波，我係咪應該喺廁所留到完場算

無off

隻巴狗扮哂野
未必xxxxxx既

入完波唔洗屌啊

屌 點解唔係拉膠係賓周

又比講波老話越位
不過 理撚得你

仲話球證好幫到手

話無收錢都無人信

投訴華仔手球助攻？

咁都有得話offside

投訴

呢球贏拉隊啦 關賓周9事咩

波追人

垃圾馬拉狗又想打人

有可能有可能............
有可能你老婆俾狗屌呀

球波直接飛去賓周腳底 彈一彈就入
波追人

擺明冇越都話有機會越

你太睇少佢，係賓周眼中係無必入球

乜撚野幫得下手

岩
大力D屌柒佢

恩沙基傳人

賓周每儲夠二百個屌屌可以使用技能一次

馬拉雞無野爭都唔知嬲咩

又係監躉
又唔撚洗走屌

賓周又入遠射世界波 反賓仲有咩好講

屌你老母手球？疤🐶隻眼

卡文尼咁屌法啲隊友都唔拉開佢
搞到兩黃就搞笑

成班馬拉狗癲左

疤狗扮理性真係好可怕

係高美斯

馬拉雞班戇尻仔

viu個旁述仲衰撚過土方十四郎，係咁有可能有可能有可能穴位，屌你老母睇左十次都無

唔係佢一早456
唔屌唔得

人地仲落後緊 係心急d架喇

米路第一爆

越你老豆

疤輸到2球

作為巴塞球迷

趕極都趕唔走

屌你米路又GIVEAWAY

疤

米路派膠

米路

皇入一粒 疤輸一粒

3:2完

又救

keyword

Keyword接實

講波佬好唔份氣:

拿華斯朋友隊

拿華斯季尾fit到

保守估計仲要睇多4-5年 點算

屌你keyword又神救

we did it！

救得好靚

班疤講波講到
齋聽聲以為國家打吡

我

navas

世界球撲救 但學界級開龍門球

Navas

屌 迪基亞真係黎咁點算

Navas勁到

又冇手球呢

轉台啦 捧盃都唔開心

Navas一直在用生命踢球

不了

重係0-1 邊撚到輸2球

但皇馬要迪基亞
拿華斯好慘

三條講波佬開始黎料

疤狗講波佬真係好撚肉酸

遠射

佢d遠射好撚屈

又靚救

又要binc
邊個話買ddg

拿華斯真係好撚神

原來華仔set比賓周

咁都叫越

一定要買

成程打飛機

Isco好心急

疤輸緊一粒咋 旁述亂up

留意到大家好似跟車太貼
可能真係有少少off
不過入咗波理撚得你

有冇廣體link

應該14號包左

一定講到越架啦

Fb班疤狗話馬拉放水

仆街啦
老細係疤狗 聽日比佢潤到仆街

最後一場都無達子睇

好似有少少
但果度咁多人遮住個位旁證跟本睇唔到

疤0-2

由佢地啦

出辛未

主席思考領域你識條春咩

疤狗輸2:0了

屌 on99王原來迷賓

真係2球

唔係真係睇住lihkg吓話
嗰邊有人報皇比數
就咁打0:2，佢就誤會咗疤輸多粒

達仔好似去阿仙奴

駁唔到

隔離日本仔梅開二度

其實好似真係越左一隻腳

巴塞玩撚完

疤又輸多粒

其實冇得怨
足球一部分黎

14號好似包左？

垃圾講波老

旁述：應該有越位

波已入冠軍已袋，理撚得你

卻仔妹妹下

冇歐聯 咪搞笑啦

日本仔真皇

兩邊一齊0:2

疤自己場波都未踢好仲得閒黎評論我皇

熱愛西人

買

反擊慢到

疤0:2

疤狗

收主力啦

訓左冇睇

點解疤會輸俾哩隊野

疤
永續安歷基

Ff下都唔得
利申：真阿

我鍠

旁: 係有越位

笑到仆街

賤種疤

日本仔

你老母俾狗屌仲好睇呀

至愛日本

輸波咪轉頭捉球證

伊巴係皇馬C隊

講到唉唉聲

隻疤狗嘆哂氣

泥妖主守其實算係咁
當然能力真係未夠打正選

輸比下遊但贏皇馬

唉唉唉

隻疤狗灰撚到

旁：疤可能尾段發威

疤條後防空撚過街場

我黎

哇屌viu隻疤狗仲諗住反cup

喂喂喂 講波佬睇唔睇到呀

我屌你老母呀

個講波佬點解早成2分鐘講疤0:2

現在台疤狗把閪聲無撚曬心樹

睇你隻柒頭疤狗真係好睇過戲啦

曾狗仲FF

如果調轉 如果我屌你老母呀

日本仔都入你疤兩球

唔係話幫now
佢係話皇入一粒疤失一粒
依家入一粒會唔會俾左個噩耗疤又失一粒

不過真係0:2

Delay??

好撚肉酸

得返個呀叔講緊波 隻疤狗係咪默哀緊

船長 可唔可以落船

疤2：1

足金鳩猴

孖寶應該都係1.01賠率，唔玩換人競猜了

鳩猴忠

Og

巴1-2

講波佬

巴狗2:0

講delay樂視啲delay先勁

出沾

高仔

沾

James bb come

話咁快 追返1:2

係呀你地疤狗都捧硬呀隻盃

飛機杯囉

沾屎出黎做乜

屌, 又JAMES

出廢沾做乜

Come on james

唔係沾屎就機師 屌

烏龍

占！

曾偉忠真係好煩膠

媽呀 好酸阿

出james唔係問題

問題係你收埋邊個

出黎刷下數據賣貴d

Now講波佬係垃圾疤狗

跟劇本馬拉加會唔會入返球呢？？

馬拉加踢到咁出力
死疤狗自己又唔爭氣

等睇捧盃班旁述會點兜

沾屎

比你疤贏10:2都冇撚用啦

占屎出場散步賣笑

識預知未來/fake ball

拉膠啱啱咩玩法

疤狗乞鳩人憎真係唔講得笑

球og好撚似學界

出占士屌你老味

咪呀

又換個波都控唔到既入黎

球og緊柒

呢一年同上年岩岩掉轉
比疤體會下
上年鬥到尾都係望疤和
都係望唔到 疤係咁寄望世界聯合軍
堅信一定得
又比錢又成咁

拿祖呢

一定出達仔 占士 因為可以賣貴d

我開

開個疤狗冠軍po俾佢地丁下

可能收isco

下季跟daddy搵食

占士入波未！！？？？

阿朗真係跳得好到

屌你

3個控唔到波既人

呀叔先最疤狗wo

咪啦柒路

yes

走啦isco

占應該最後一次代表皇馬落場

達仔呢

真係收ISCO

笑左 係隔離疤區睇到名句
唔中柱就入左啦

廢沾走都仲要出黎做小丑

燒味準備

可以3:2鳥

賓斯馬個位換左梅拿就好了 不過都28歲了

馬拉加之子

咁快收Isco

65' 法定換人時間

Isco要留力決賽

開左了

戇柒鳩 光頭佬又想自爆

不了 條友今季

迷占最後機會

留力歐聯 正確啦～

讓番件十號比isco著

又換ecgo

換米路

一冇越位即刻收晒皮

65
75
85

換屎

達仔踢都冇得踢

換米路留力？

屌你老味 達仔又無份

換走我

我拉可以反杯了 換走我Isco

換人啦, 疤狗都豬到2粒
留力r聯啦

摩/卻 2個都唔收起

米路遲早出事

一次換兩個咁撚勇

反杯味濃

80min in

有乜可能會收米路都唔係收泥妖

James bb加油

今場一般

高華傑治

咪又係出bale

米路唔傷得
留力對祖記

6月先打 咁快留？

其實對面都醒
下下攻擔泥個邊

擔泥大腳解圍

ON9 換ISCO

擔泥學界級解圍

達仔出黎啦好嗎

唔中
因為65X2

屌你老味 擔泥解圍都可以咁柒

正氣

屌你老母擔泥撻q，好撚似少林足球

疤區先300幾

賓周d傳波

賓周又做乜野呀

又黎留力論，仲有成2個星期先踢喎

B9賣笑

ben9

換達子出黎啦

賓周馬

賓周又搞笑

擔泥連解圍都唔識

監獄馬

搞gag一流

出辛未？

點解擔泥可以咁差?

真係諗起子華果句:其實可以再差D

搞下氣氛都要

75分會換

賓J馬係咪on9架

我求下你出達子啦

屌你老母 打少兩個

我達

Bale好番未？

出沾都唔出達 仆街光頭佬

仲要抱頭

驚出機師唔出我辛

次次都係咁架喇

出達子ok？

三個呀

食屎啦賓周馬你

唔出燒味孖寶 應該會換走c朗
代表大家可以睇賓周完場

ok 85min

一句有質素就hea走你
正常都燥

全世界都知 咁都醒

換我聖出嚟啦
踢10分鐘又拉親決賽唔洗出

隊隊都係咁

B9真係世界級廢

達仔熱緊身

達仔好似熱緊身

拖舟我幫你含撚 出達子啦好嗎

88辛祖

黑暗兵法

對面幫哂手收起辛祖了

3個笑匠出哂

90

咪傻啦，咪又係繼續坐

賓周愈黎愈廢

對疤果場
踢親波都腳軟

疤狗辛度含淚落場

疤狗走

佢轉會了

疤狗黑撚到 艾巴自己仆街比12碼

魔笛都撻q

回家？

你係咪光頭先？

垃圾小花12m missed

又係靠 12碼

唔係以為疤會收返佢嘛

we did it

12碼都唔入

泥神

屌你泥妖底線俾波對面

番狗屋

美欺唔入

換達未

巴塞

天滅巴狗

美斯

小花

炒撚左12碼呀

不嬲兩隊嚟
同埋贏緊一向係特別hea

疤狗真係搞笑

疤十二碼都炒埋

we did it！！！

達子

messi

ball dont lie

係時候開番viu tv 聽班廢柴哭喪

換走B9入達仔都有一線生機

賓周3-0

Missi 有得抽了

講真 咁都冇冠軍 我迷佩了

騎劫咗

正氣柒到

疤搞笑嫁?

個日本仔成季入得一球
一入就入你疤兩球 醜唔醜

點樣可以投訴Now既垃圾講波佬？
有無相關條例？

屌你賓周係咪on9架
越到咁撚明顯

球王

Offside

你不嬲迷開

大家係時候要開post問問土方十四郎點樣分析呢球十二碼啦

小花已經頹咗

B9盲？

b9係咪弱智咁都仲射，射完仲慶祝

垃圾美欺

慶祝 慶你老味

疤狗柒撚到 明黑球12碼 結果唔入

賓周笑埋今場好番入倉

而家d旁述死晒老豆咁款

賓周退役可以做搞笑藝人

永續賓周五碼撻Q/詐糊球皇

子華都唔夠佢黎

入左波仲唔永續

賓周馬你不如企係個龍隔離等

WE DID IT

疤狗個球證要唔要轉場黎呢度吹返幾球12m

班評述謝曬皮

messi did it！

好撚爽

Gracias Messi

對面真係換走哂今場有表現既出場

皇區就快推到3
疤區

屌你3個笑匠輪流發功

小花知黑返黎先特登唔入，君子

有咩巴打開始迷日本仔

賓周又差啲入世界波 不過球證on9

之前佢先笑完C朗12碼廢

now班傻閪

把聲沉撚曬 係咪喊完

講埋D野都係咁撚肉酸

達仔！

摩迪 13次 interceptions

出拿祖踢閘無咁嬲

撞擔泥我唔嬲

旁

巴 12碼都唔入

嘩馬拉雞要波又要人

達⋯⋯
我想睇辛呀

達

廿年eibar迷召集

達仔早咗有得出

達達

72分換

終於出達仔

土方柒開咪同佢癲埋一份

達占連線

賓周係時候out

竟然唔出機師, 出達

達仔 有17分鐘踢

終於換

光頭佬含春咁望住賓周

你唔好篤爆人地OK?

決賽先睇

小花知黑左對面專登MISS

得返中立啲嗰個有出聲

拖舟：留力 歐聯賓周正選

擔泥比人咁撞都唔傷架

Morata!!!

達仔加油

換走賓緊係會影響攻力
會加強

疤2:2

光頭佬：賓周留力，決賽出

viutv 9成7時間 講蚆賽

皇馬係時侯輸返粒

72 換達 奇蹟

疤和了

留力到下季都唔驅

So9

你班人笑笑笑笑到疤2-2

今場後面好在有我

巴果邊紅牌了

摩奶達

理撚得疤狗10-2咩

燈撚到

咪撚理疤狗比數啦

平時現在台睇親皇馬都係咁

施丹好似錫左賓周一野

閃電追和

會唔會燈死皇馬

又12m?

咁早出達既今次

出絕招了

依樣真

洗撚理賤種疤咩

咁都話搞掂

屌你老母下下都話搞掂

隔離過左數

唔好啊

又12碼 on99

巴發動球證戰術

疤狗句搞掂大聲到

勁on9啲旁述
鳩頂都大嗌搞掂

又想講馬拉加留力

三個講波佬真係好撚柒

疤又有12碼

射到入為止

疤打多個

勁on9

好撚on9

隔離3:2

又話入一球就世界大亂

最好熱身賽俾美國佬整傷休半年

但係達仔會走，點算

入一百球都冇用

有冇手足可以解釋下點解換出賓周會影響攻力？影響對面攻力？？？

話知你嬴100:2咩

WFC

佢好似就射但射唔出咁

你班友咁留意疤托咩

搞掂? 你就想

百屌我鍠

過咗數？

又反cup

疤反勝 皇反敗

對面rc

巴塞又出大絕

咪係

見證奇蹟的時侯到了

笑死

黑完第一個十二碼再請人食全餐

轉台睇皇啦屌

你老母比人入就世界大亂喇 個個去排隊

點解疤區可以推得咁慢

達加油呀

不如佢買起呢段時間播疤 咁佢咪可以疤

咪撚講疤

咪撚理on9疤啦 齊心睇占屎最後一場西甲

小朋友訓曬啦

好撚煩 話撚知你疤贏100:2咩

they did it again